周庭變咗性

you竟然是個boy

周庭（有鳩）

髮型真係好緊要系列

Haiya You will get fuck up

好樣衰

想睇

屌你 成個金采源咁

成個黃脆魚

周庭鏗

好過定仔

髮型好重要

HAIYAAA

番號？

佢扮緊乜

大快活員工

Colander?

閪呀~

diu

Haiyaa 烏文 you 呀 Q拎 me

成個黃建東咁

有冇人carry到呢個髮型

黃建東咁嘅樣